原來要鐘意一個人係咁難

是咁的 小妹最近分左手 咁就緊係想快啲再出pool
但最近都識左4個異性 各有各出色既地方
有外表好 有體貼既 有經濟能力好既
但係都無男女之間既好感
原來要鐘意一個人係咁難

咁樣似搵水泡多d囉

唔係 已經放低左ex
但覺得好奇怪
點解之前可以咁鐘意ex
但佢一樣係無錢唔靚仔又矮
依家我搵到啲條件比佢更加好既
但發現自己都無乜感覺

痴線 揾飯票洗撚要鐘意
你有無睇清楚題目啊

處先可以搵真愛？

這裡是連登 不要太認真

咁冇感覺唔係代表左其實你都唔係太中意佢姐 搵個真係有感覺既仲好啦
總好過逼自己去中意唔中意既野